
                      no se si haberla visto en 3d me condiciona por lo bien conseguida que está. Pero te mantiene en tensión durante hora y media además de tener unos efectos espectaculares. una película redonda, no le doy las 5 estrellas porque quien soy yo para saber que es la perfección, pero esta pelicula la roza.
        
            